老婆餅無老婆 菠蘿包無菠蘿 記者會無記者 利物浦無英超

廢sir

警隊有廢蛇

Good afternoon sir!

尊重啦

咁多傻閪爆閘

屌你老婆

警隊有費蛇鳩蛇已足夠

利物浦無利物鳥？

樓主無賓chow

高汁

10/10

笑到仆街 正皮樓主高質引發多重思考

思考次序如下;
1.
2.
3.
4.
5.

留名睇小學雞睇唔明 見一個扑一個

樓主黑警

港父冇x人 N賓冇放x

樓主不是交通警

good afternoon sir

Ok

利物浦過多幾個月咪有英超囉

利物浦輸香港先有救